[和你飛4.0] 大家記唔記得出個文宣政府就驚到封鐵？

有禁制令喎

而家佢靜靜雞登機證都唔check
但入去鬼影都冇隻，入去連旅客都扮唔到，去搏拉？

佢而家減少左保安
因為想慳d開支
幫佢戒備下
唔好比佢放鬆

成個標題都寫埋出個文宣
邊有叫你去

禁制令，，被武漢肺炎一野輕鬆ko

Push

依家入去塞d咩？
譚得塞？

掉磚掉火打狗踢波邊樣唔犯法
藐視法庭最高先坐兩年
上面邊樣唔洗坐咁耐

連登仔叫你去就去啦 對唔對得住手足